淘大花園見到梁振英叫了一句梁振英食屎隨即被六個疑似便衣警察的路人出來

［追擊689]
5月6日：轉載九東居民報導：下午3:40，途徑淘大花園，見到梁振英落區做show，本人氣憤難下，叫了一句梁振英食屎，隨即不知在那裡走出六個疑似便衣警察的路人出來，對本人又凶又撞......

灰衫咁撚肥都做到差佬???

食屎啦！梁振英。

做得好

CY 宜家係中國政協副主席

個title 仲大過特首呀，想死呼？

毅進仔

最尾走住黎屌
不過距離都近過上網屌

食屎啦毅進仔

咁都算走住屌 ? 都幾高要求

屌得好

兩點九先係淘大食完野
唔怪得係牛頭角道燈位見到有鐵馬, 以為交通慈母捉人亂過馬路

個title係保佢一定唔會俾人搞，支那知佢幫人做左好多陰質野，俾個掛名佢唔怕俾人覆卓

阿sir做野唔洗你教

十足公安

埋尾埋得好靚

便衣狗係唔係唔掛返個證，話自己係就得

做便衣真係成個便衣咁既樣

狗

可能係公安呢

真係當正自己城管咁款

戴哂hands-free咁明顯

主子俾人鬧即刻淆到想發惡拉人咁好肉酸

班狗好惡死

我發覺我用咗呢個LOOK出街之後冇再俾龜逗
原來係咁解

留名睇

比我下次見到都屌

班便衣仲柒過連登班毒撚

我想嘔呀

灰衫肥毒臨記黎?

黑衫隻狗樣出晒黎
好似隨時準備咬人咁

香港唔受呢套，鬧人都要擇日子？

食開屎個d人係怕人地提佢食屎架啦

最尾笑死

勇武

有兩隻狗個樣好撚串喎

正評係比拍片個位巴打
比d臨記圍都處變不驚

呢d 就好野喇 真係敢做

你連走住屌既膽都無

可惜無鬧個段 有嘅可以睇下食屎狗個樣有幾嬲

老搏平時會篤住佢個鼻黎屌

皇帝出巡
香港行緊帝王制

好型

啲警犬係咁 主人唔識教

朱仔成出黎講兩句乜黑驚唔做仆街野

推

689人人得以諸之
689食屎啦

呀Sir毅進唔駛你教

正宗走狗

梁振英你冚家剷啦

講起黎，雖然佢原本都夠晒乞人憎，
但自從做左政協後講野真係
淨聽內容真係以為邊位廣東省官員
下下都踩香港，香港特首

pass都無
毅進仔無腦, 一句「梁振英食屎」就引起恐慌
梁振英即場食屎先入得架

梁特而家國家領導人黎架 樓主你條撚樣睇撚住啊

其實條689仲有個零月就無得玩架啦
佢仲走去打搞人地社區做乜嘢呀

做警狗宜家公務員宿舍公屋都冇啦，又冇長俸，咁盡責做乜嘢呀，真係白撚痴， 將來你的毅進仔退休，咪又係同賤民一樣比大陸人驅趕！

做完特首變正常人 有撚咁多毅進仔陪佢行街咩
緊要enjoy下

狗有狗樣